防身術 - 急所術（類似點穴）

香港人係咪要下
保護自己，免受傷害

流架屌2019仲有人信

大佬啊 你唔好咁痴線啦

你睇2樓條片自己試下咪知
我就係唔信，叫我媽幫我㩒左第1個位手碗位，痛酸

妖，睇左條片先啦，真係當點穴咩。佢個重點係按神經位令到個人失去攻擊力，擒拿術啲fd黎

唔覺得真係有點穴呢回事